人民日報：三本特區護照也不及一本中國護照勁

因為擁有其他地區護照就唔可以有中國護照。